昨日香港，今日美國，明日世界

中共搞咗香港選舉咁多年
有晒經驗點樣操縱
今日美國就係一個好好例子
未來英澳加德日韓等等國家
亦將會如此
全球都避無可避

每日任務：上twitter 串鳩其他國家既人，叫佢地學定普通話

If you can’t beat them, join them

我就係想美國班左膠食返作地種落黎既果

我想用回鄉證返美國呀

下一步就揸哂美國啲科技同錢
之後就進軍全世界

無國界CCP

中國（世界省）